有冇人都有皮膚敏感？

皮膚敏感好嚴重
長期都紅，痕，無論面定身都有
試過敏感到塊面腫埋
最嚴重試過敏感性休克，內外都敏感搞到要入廠

究竟有冇得斷尾
唔想成日都又紅又痕
好樣衰

推

做血液測試先啦

要去醫院做？

想問睇中醫有冇用

生活習慣如果
睡眠?運動?食物?

三樣我覺得最主要運動, 係唔係KEEP住有做?

$4000 - $6000 到
好值得做
佢會整個report 比你
話比你聽有邊D "一定不能食" / "盡量少食" / 可食咁
每個人都唔同,
可能你連食飯都敏感
要換其他乾糧黎食

但我自己做過手術吊過鹽水後
我無咩太大事了
多數少吃奶類製品 同 海鮮就解決

我上次去醫院，之後個醫生話免疫力唔同，對咩敏感都有機會變，冇一定係邊樣

我幾年前都係敏感，西醫睇半年，中醫睇三年都冇好轉，一樣係話我風疹。之後有人介紹咗個醫生俾我，主要係用營養學加中醫，而家基本上好返哂。其實香港空氣污染好嚴重，又潮濕，搞到好多人都有皮膚問題

中醫一樣只係俾藥你調理？

原本個中醫都好多人去搵佢睇皮膚，但都只係俾藥我。睇三年都冇用，我問佢係咪冇得斷尾，佢話都唔知㗎。而醫好我個醫生冇乜點開藥，初頭都係用營養品去調理好身體先。

冇乜做都叫正正常常, 呢啲同免疫系統有關, 最好訓覺同運動呢啲做好啲

濕疹撚留名

同樓主差唔多
痕左好耐 日日都冇覺好訓
聽日去睇醫生

西醫角度敏感除左離開敏感源之外都無乜計
食物敏感係一來啦
二來空氣差，都好易引發皮膚敏感
好運既話痕一陣就無事 (比如我摸完自己隻貓再係自己隻手R痕，會好明顯有條紅色腫起左既痕，不過好快自己消)
我好似講緊廢話咁
一般情況自己會慢慢消，但如果你認為嚴重/想嘗試快少少好返，可以食粒抗敏感藥既(簡單少少講姐係食完會眼訓果隻收鼻水藥piriton)

利申唔信中醫

敏感依加野除左耶穌之外都無乜可能根治到

我有諗過針灸個d得唔得